{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027996",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23701",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천(심곡동) 노블레스 부천역점"
    },
    "text": "総客室数は43室で、近くには西海線素砂駅、1号線富川駅、1号線素砂駅があります。 韓国語を含む案内支援言語が提供されます。 駐車は不可能で、入室時間以前は駐車できません。 訪問者のレビューによると、この宿は富川駅から近くてうるさいことなくリラックスできる空間です。 防音がしっかりしていて静かに休息を取ることができ、広い空間と親切なスタッフのサービスも印象的です。 部屋はきれいで施設も良くて価格対比性能が良いそうです。 ただし、飲み物は提供されません。 静かな休息と快適な環境を希望する方におすすめの宿泊施設です。 概ね良いレビューが多く、客室内にはマッサージチェアやリラックスした雰囲気を楽しめる空間もあります。 旅行の準備を手伝うサービスも満足に受けたお客様が多いです。 しかし、駐車に対する不満があり、水圧が弱い点、退室時間に関する連絡に不便な経験をした人たちの意見もありました。 その他には概して肯定的なレビューが多かったです。 さらにご不明な点は、客室内にはノーハードPC(超大型32インチ画面)が設置されており、写真利用レビューを作成すると宿泊貸室50%割引券がもらえます。 また、ノブレスVIPカードを発行することができ、フロントの前にはおやつや女性用品が常時提供されます。 会員特典は提携店の内規に従って適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は43室です。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには西海線素砂駅、1号線富川駅、1号線素砂駅があります。"
        },
        {
            "question": "どのような言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "韓国語を含む案内支援言語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は不可能で、入室時間以前は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿は富川駅から近くてうるさいことなくリラックスできる空間です。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "部屋はきれいで施設も良くて価格対比性能が良いそうです。"
        },
        {
            "question": "飲み物は提供されますか？",
            "answer": "飲み物は提供されません。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような人におすすめですか？",
            "answer": "静かな休息と快適な環境を希望する方におすすめの宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "客室内に何が設置されていますか？",
            "answer": "客室内にはマッサージチェアやリラックスした雰囲気を楽しめる空間もあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "旅行の準備を手伝うサービスも満足に受けたお客様が多いです。"
        },
        {
            "question": "この宿の欠点はありますか？",
            "answer": "駐車に対する不満があり、水圧が弱い点、退室時間に関する連絡に不便な経験をした人たちの意見もありました。"
        },
        {
            "question": "この宿の特典はありますか？",
            "answer": "宿泊貸室50%割引券やノブレスVIPカードが特典として提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 382
    }
}